分手好痛

咁難得辛苦左半年
12月终於係分手個陰影走出黎
今年2月又要承受多次

我上年2月都受咗一次，今年2月又黎多野好撚憎2月依加